冇經我同意用我信用咭買點數咭！！！！！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！

屋企人冇信用卡，之前問過我一次話佢朋友想充值（~$800)，叫我借信用卡比佢買點數打機，我拒絕左，原因係我驚買呢d之後會容易比人盜用張咭同埋收多左錢。(我不嬲唔會逐條數check既，大數唔爭太多就每月照找）而且7仔都有點數咭買，點解一定要我用credit card ?

之後今日岩岩屋企人同我講佢用左我張咭幫朋友買左點數，問我拎户口入番錢比我。我<下>左，我冇爆佢，不過有表達我好不滿。但我其實勁嬲，點解我話左唔比都要照做，佢話因爲朋友太煩所以先幫。我真係嬲左，煩就要幫，就無視我既說話同感受？唔爆佢係費事比佢話我小事化大，斤斤計較

(佢有我信用咭資料係因為之前借過比佢買機票)

呻完

拉

我借我細佬張咭用完都即刻delete資料
你屋企人咁仆街

你識玩呀

咁不滿唔當場罵佢？上黎講有咩用

唔夠佢嘈

cut 卡啦，等佢無得再咁

ＣＵＴ左好唔方便

啊！

覆完

報驚啦

點報

我係你就挖比銀行話唔見左張卡 換過張新卡
以免下次又出現呢d事出現

咁撚小事就唔好出場黎吠啦屌你老母

報失張卡打到去cut交易
如果google可直接email cut

打去銀行話比人盜用張信用卡

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠